# prueba_baranda_human

Prueba realizada para Baranda Human

Por favor seguir los siguientes pasos para la instalación

1- Crear una base de datos con el archivo sql/baranda.sql.
2- Actualizar las credenciales de base de datos en el archivo config/database.php.
3- Inicializar la aplicación con xampp o el manejador de servidor que prefiera.

Nota: Los passwords de todas las cuentas dentro de la base de datos son 10jahVega15